比家用到底係長遠ge儲蓄定係無限期ge支出

剛剛出嚟做野，成日聽老母講家用係幫你儲起，日後都會比翻你。
正皮 係儲蓄
負皮 係騙局

衰仔 老豆老母真金白銀養到你牛高馬大
同我講錢？